聽日係咪三罷㗎

成個熱門都無乜po 講，同過幾個人講都話無聽過
想成功嘅快啲利用淨翻小小時間加強啲文宣啦

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

因應示威者呼籲。今晚黑警將會有暴力濫捕行動。港九新界各大商場會提早關門。市民出街時請留意自身安全。避免同黑警接觸

要黨鐵帶頭

聽日準時迫黨鐵返工啦奴隸們

無工會講

推呀
求下大家 三罷真係條重要戰線
和勇合力一齊罷先成功

支持三罷

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

公司出咗通告
情況危險就唔好返
聽朝大家一齊塞地鐵 塞馬路

推

全港罷消費。香江死城行動第一撃，正式啟動

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

事實係爆黨鐵唔夠 仲要塞爆主要既馬路

呢個真，聽日鐵路重開，大家又當無事返工
其實香港人而家呢個時候都唔會想開工，塞鐵佢地大條道理可以遲到

9成9人唔會主動罷
都係等人幫佢地罷

6點開始

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援